喺連登識到男朋友 你問我答

請出招

幾歲
咩cup
幾吋ge腿
有圖有真相

我都係
絲打識咗幾耐

半年

連登有半年?

差唔多啦 冇半年你當5個幾月囉
連登開左無就識佢

連登仔有咩好

夠on9

扑左未？

我覺死MK重好過連登仔

佢無論同我價值觀想法都好似

Long d緊呀扑

唔好改名 方便遲D被起底時搵返你

唔係囉
佢又唔係狗公又叻
大家都明大家諗咩

有無諗過佢識讀心術

快d答

咩post識

唔好話佢識占卜

Gay?

冇pm點識？

D貓group識嫁 大家都好中意貓

No

Tg gp

養寵物溝女呢D招真係WORK
己經見過好多FD成功

大家都中意貓不過冇得養貓

同我扑住先

自貼thanks

我都好鐘意貓 但無得養 加入OK??

我退左gp啦

入面都冇人講野啦而家

點解要負皮me

我都有養寵物 這些機會

有仔就收鳩皮啦傻鳩屌撚柒你老母含家富貴生滋甩毛花柳梅毒愛滋爛臭化閪

YUP

幾時散

狗強狗勁

十世都唔會散

Wiki 幫到你

你男友單手游唔游到出公海？

Yes
30cm 會考30分 180

點都係我superman黎

Why

精神病人世界

狗屎垃圾都開你問我答

俾你參考下

中你老母
中你老母
中你老母
唔係因為好重要要講三次
而係因為你錯左兩次所以買二送一

屌你老母呀矯枉過正
我上高登咁耐都係打個中字
死撚開啦新會然

long d點keep?

你11號仲係A0 wo，點解依家變左半年 long d

我自己覺得要信你條女 佢都要信你
雖然我咁樣講好廢
利申:long d緊

你咪係迫條仔表白果個?

絲打請賜教
點樣發展
總覺得連登仔唔可信

利申 對個連登仔動左真情

見過面未

點樣維繫？驚唔驚淡？

話唔驚就呃你ge不過就係呢一種想見都見唔到ge心情先會非常珍惜每次親身見面ge機會
我知你有睇連登㗎 我愛你 等緊你起身啊

唔係半年long d 係識左半年
一齊係冇耐前嘅事

屌我真心冇諗過逼嫁
想佢擔心下姐

你覺得佢唔可信在於邊度先
而家去到咩stage呀你地
我同佢就傾傾下有約出黎行下街食下飯咁樣嘅 叫做見過下佢同真人溝通過 大概知道呢個人現實係點咁最尾先同左佢一齊

會唔會未見過同佢拍拖呀 網戀咩屌

啱呀其實long d真係得個信字

幾時到我呀屌

收皮啦溝到條仔就扮專家

點溝連登絲打

臭嘅

無心 但你呢句我真係大笑出聲

祝你幸福啦 十世都唔會散

連登班友唔準嫁 好快有拖拍嫁啦你

問佢1q幾錢